究竟肺炎狗同佢外母有冇做愛？

肯定有啦